client 想仔女到香港讀書

是咁的
最近跟緊個case
client 係雙非 想個仔 （內地戶藉）到香港讀幼稚園及小學
但係公立幼稚園而家不收內地人
私立又要有居留權
應該點申請？

工作需要 不喜勿插

返去幫你老母執骨趁天氣涼涼地用黎做湯底打邊爐啦冚家剷

咩叫公立幼稚園

出賣自己地方既公司 同員工 應該要徵收重稅

say no 咪得囉 你都係有意想幫佢啫，唔係問尼做咩

有糧出果個係你 縮返入老母個閪度諗

佢老母比狗屌死左

咁惡...

問你個客做咩咁唔愛國

mean撚到 笑撚死我

佢冚家死左去
你領養佢啲仔女

番埋D賣港閪工

Hi 你老尾 你估我有得簡客？他朝君體也相同

我老母係地獄 你快d 落去hi 佢啦

工作需要大撚曬？

香港就係太多你呢種人蝗化香港, 然後又喊住要移民.
成功幫client 想仔女到香港讀書, 然後話: "香港啲學校已經蝗化! 我要移民!"

應該同佢地講..香港教育唔好...

送晒佢地去外國吧...

你老母生你D閪仔出黎落地獄就一定架啦

你精神有問題 講野冇邏輯可言

只識人身攻擊 你不如出下力小下政府好啦

叫你蝗客個仔去死，好彩嘅下世投胎做香港人咪可以響香港讀書囉

公司冇出糧俾你？
Google冇咪打電話去問

樓主賣港狗 祝你快啲死老豆老母
你老公老婆做雞生性病惹到你爛撚爛閪流血不止

呢個引抽post竟然無乜五毛還拖喎，快D出嚟啦，有五毛收呀

叫佢老母幫我含撚先

你上黎問得預撚左有咩答案啦下話
傻仔

搏屌囉

你覺得連登仔會幫你咩

叫client比幾千萬申請居留權，幾年有身份

講咩都好，加個不喜勿插就大撚晒咩

利申 不喜勿插

正一仆街仔
又係度賣港 換取自己利益
重要on99上連登問 前世未俾人屌過

屌你老味
你唔撚叫佢去外國讀書
屌你老母臭閪

祝樓主全車出街俾車撞死

之後投胎做中國人

樓主及全家及一切後代

生生世世 世世代代都會係中國人

此誓

你有得揀唔做

而家 就唔7撈

叫佢搞離婚你再娶撚咗佢老婆咪得
食屎啦仆街

我屌你老母

不喜勿插

有錢讀國際學校囉
冇錢？唔好讀

垃圾樓豬 明知唔得仲要問

意見我俾
錢你收?

你份工 好野喎

洗乜離，都唔會查大陸

快撚啲死

含家產啦樓主

究竟係你幫你公司做嘢？定係連登仔？

問你老味 就係你啲左膠放撚曬啲蝗入嚟

轉佢地去外國把啦

香港教育

你係咁撚型，當初洗上黎求人

直接同條支那閪講無撚搞咪得

同佢講冇得申請

最撚憎人講不喜勿插

柒頭樓主屌你老母

你老母俾狗屌
生左你

叫佢重刷 咪落黎搞污糟地方

問得公立幼稚園都知道條蝗蟲無錢比佣你啦，你仲幫佢做乜春

我想去美國讀書做美國人都唔係話去就去啦 你乜撚野工作做撚到要賣港啊

hi你老母臭閪咩

佢老母惨啲，今日實好唔得閒

咁撚陰質嘅嘢你都做
抵你畀人咒全家
乜撚嘢工作需要啫
倫敦金呃人幾廿個都係工作需要啦

你老味偷渡囉垃圾

你自己都答咗自己個問題啦
佢連居留權都無，把撚呀？
你娶撚咗佢咪得囉

祝樓主生生世世做中國人

樓主on99

祝樓主一家長命百歲 百病纏身

樓主摶到啦

仔唔要啦 要個女

屌你老母

支那人去大灣區讀啦屌佢老母

你老母真係抵撚死

祝你老豆過年前急性中風

捉佢老母做慰支婦啦

Client叫你去死你去唔去死？工作需要

不喜勿插

好想請樓主
做狗做到出賣所有野都得
日日撚鳩佢奶屎眼都得

On9

你同佢結婚

即打2456 7111
一定可以幫到你

樓主小戇鳩

叫佢投胎咯

推

禮賓府幫到你

好撚毒 但係好撚正

仆街死全家啦屌你老母，有人唔做

你收人工要我地幫你諗點賣港？

上得黎連登都係搏屌啫你條仆街冚家產

香港仔有間大陸人開ge國際學校專serve 雙非

仲要人手filter,屌你老母啦

直接話冇咪得，一係就I school

請你番黎托柒？

Hi你老母臭閪咩
打個屌字會俾老師罰？
我落地獄都唔屌你個老母啦 支那雞黎既

1間野叫漢鼎，租九龍塘豪宅做hall

講得好

你條仆街冚家鏟死賤種即刻落去陪你老母啦

希望樓主係假膠啦
如果唔係諗起你地呢班為少少利益出賣自己屋企嘅撚樣 真係無胃口食飯

老豆讀多20年書，考d乜師物司，專才身份落黎之後一家團聚

叫佢發夢 或者冚家一齊重刷

點解唔番大陸讀阿 屌你老味
死撚番大陸啦 大陸西
樓主可唔可以講到好想幫佢 但最尾fail

你仆街啦

他乜撚野你個朝呀 個個好似你咁咩 落地獄啦

叫佢地死返返去大陸讀啦

樓主正仆街 賣港賊

做咩搵我

收皮啦 縮返入你老母個閪度生蟲啦

把口賤得黎又幾抵死

垃圾樓主 人手FILTER 賣港狗

賣港賊

你就係師爺蘇？

多得樓主呢種垃圾，香港先會咁。 唔怪你啦，都係你老豆老母呢啲垃圾生成你咁。你都唔想既

投胎

死全家啦你 柒頭

再推，等條粉腸俾人屌到反皮

漢奸，走狗，賣港賊

屌你老味
佢係蝗
你係奸，賣港

一命換一命 你同佢個仔交換地方住la

叫你client珍惜機遇
上一帶一路的國家讀書
香港依D 小地方真的配不起佢

你收養佢個仔咪得囉

你同你個client一齊翻大陸啦 屌你老母 你呢啲仆街有份搞到成街支那閪 死支那種

屌你老母賣港賊 縮返入你老母個閪度啦